影一件屋企有嘅野 睇下有冇人有相同

規則: 一定要同色同款

嚟個簡單嘅先

樓下嘅巴絲要影翻一樣嘅野 再貼另一樣

此post已完

冇人有 ？

pish

唔係呀 要影自己嗰個

嚟一齊玩

請貼下一樣

見到你個名就唔想玩

上年喺ikea買

呢條link先啱

我知全世界都用緊呢個電飯煲

完

樓主唔貼條j 出黎
應該冇人有